有無巴打可以解答吓關於座廁嘅問題

事源喺咁 最近女朋友屋企整咗座廁

女朋友話本身個座廁後面有兩個大管駁住
但喺其中一個 個師傅封鬼咗。

生鏽嗰條👆
想問有無人知呢條喺乜？
會唔會喺新型廁所唔需要呢條嘢？？
求答

求答